有冇人好怕醜,唔敢同女仔傾計

有冇人本身好怕醜，男校出身, 唔敢同女仔傾計,就算傾到都一句起兩句止，講野緊張?

利申: 有女朋友

姐係你平時唔會同條女講野架？

你女朋友係你隻左手定右手？
同男仔傾計囉，試吓男仔

女朋友未必係女仔 好似係

醒醒吧，你沒有女友

要拎埋個鍵盤先識講野

死毒撚